細說中南海 庚子年國際聯軍圍攻中共習帝孤注一擲，形勢險峻|

細說中南海
庚子年國際聯軍圍攻中共習帝孤注一擲，形勢險峻| 細說中南海(第1節) 20年04月25日

香港花生
190K subscribers

主持： 何俊仁 黎樂民 嘉賓：吳明德教授
FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: